[唔好死]有勇氣輕生，點解冇勇氣反抗？

如果已經打算犧牲自己生命，
代表你已經預左一無所有，已經冇野可以輸，
既然係咁，點解唔留番有用之軀黎爭取自己想要既野？

見到又多個人犧牲，真係好心痛，
但係見到咁多人灰左，仲心痛

你愈無力就中正苦下懷，我知呢一刻香港人好難接受，
但係我希望想犧牲既人諗清楚，
既然你冇野可以輸，不如做啲更有用既野
大家唔好再尋死好冇！求下你地。

2位烈士rip
但我相信呢個peace唔係由更多自行了結既生命就換到，
而係我地200萬+2既不屈去換！
強權固然難打
但韓國都抗爭左差唔多半年先可以令總統落台，我地而加先一個月，可唔可以應承我，比啲信心比自己，唔好輕易言敗
因為呢個就係支共既手段，你愈無力代表佢處理愈好

大家，記得珍惜生命

Push

推多啲正能量post

多謝幫推，希望大家唔好再咁傻

推

因為佢地係懦夫

啱
而家先一個月
香港人加油

咁做絕對唔係懦夫，可能只係仲相信中共會重視人命
願意用一命換香港人既未來。
可惜呢個政權並唔會，由第一個烈士犧牲就知道
所以大家唔好再咁傻

仲唔係懦夫？
又唔見佢反送中信中共？
你咁講恐有鼓吹自殺之嫌

你中文係咪U架？
邊一句鼓吹緊自殺？由頭到尾都講緊呢樣野好傻
希望你係假膠 唔係就真係好可悲